msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-adguardhome/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-adguardhome.json:3
msgid "AdGuard Home"
msgstr "AdGuard Home"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:13
msgid "AdGuard Home Configuration"
msgstr "AdGuard Home 配置"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:150
msgid "AdGuard Home Statistics"
msgstr "AdGuard Home 统计"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:146
msgid "AdGuard Home Status"
msgstr "AdGuard Home 状态"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:134
msgid "AdGuard Home Status - Error"
msgstr "AdGuard Home 状态 - 错误"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:69
msgid "Average processing time (seconds)"
msgstr "平均处理时间（秒）"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:45
msgid "Bootstrap DNS addresses"
msgstr "启动 DNS 地址"

#: applications/luci-app-adguardhome/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-adguardhome.json:33
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:66
msgid "DNS blocks"
msgstr "DNS 阻止"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:44
msgid "DNS listen addresses"
msgstr "DNS 监听地址"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:43
msgid "DNS listen port"
msgstr "DNS 监听端口"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:65
msgid "DNS queries"
msgstr "DNS 查询"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:68
msgid "DNS replacements (malware/phishing)"
msgstr "DNS 替换（恶意软件/钓鱼）"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:67
msgid "DNS replacements (safesearch)"
msgstr "DNS 替换（安全搜索）"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:22
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:22
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:22
msgid "Work Dir"
msgstr "工作目录"

#: applications/luci-app-adguardhome/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-adguardhome.json:3
msgid "Grant permissions for the AdGuard Home LuCI app"
msgstr "授予 AdGuard Home LuCI 应用权限"

#: applications/luci-app-adguardhome/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-adguardhome.json:25
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:39
#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:40
msgid "No"
msgstr "否"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:35
#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:36
#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:37
#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:54
#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:77
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:35
msgid "Password for AdGuard Home"
msgstr "AdGuard Home 密码"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:136
msgid "Please open the Configuration section, and provide the credentials."
msgstr "请打开配置部分，并提供凭据。"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:40
msgid "Protection enabled"
msgstr "保护已启用"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:21
msgid "RPC call failure:"
msgstr "RPC 调用失败："

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:39
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/logs.js:27
msgid "Showing last 50 lines"
msgstr "显示最后 50 行"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:41
msgid "Statistics period (days)"
msgstr "统计周期（天）"

#: applications/luci-app-adguardhome/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-adguardhome.json:17
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/logs.js:26
msgid "System Log (AdGuard Home)"
msgstr "系统日志（AdGuard Home）"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:36
msgid "The password you configured when you set up AdGuard Home"
msgstr "你在设置 AdGuard Home 时配置的密码"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:29
msgid "The username you configured when you set up AdGuard Home"
msgstr "你在设置 AdGuard Home 时配置的用户名"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:14
msgid ""
"This application requires the username and password that were configured "
"when you set up AdGuard Home, as the REST API for AdGuard Home is password "
"protected. The password cannot be read from the YAML configuration file for "
"AdGuard Home, as it is encrypted in that store. The credentials supplied "
"here will be stored unencrypted in /etc/config/adguardhome on your device."
msgstr ""
"此应用程序需要你在设置 AdGuard Home 时配置的用户名和密码，因为 AdGuard Home 的 REST API 受密码保护。密码不能从 AdGuard Home 的 YAML 配置文件中读取，因为它是加密存储的。此处提供的凭据将以明文形式存储在你设备的 /etc/config/adguardhome 文件中。"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:158
msgid "Top Blocked Domains"
msgstr "被阻止的顶级域名"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:154
msgid "Top Queried Domains"
msgstr "查询最多的域名"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/logs.js:16
msgid "Unable to load log data:"
msgstr "无法加载日志数据："

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:46
msgid "Upstream DNS addresses"
msgstr "上游 DNS 地址"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/config.js:28
msgid "Username for AdGuard Home"
msgstr "AdGuard Home 用户名"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:47
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:42
msgid "Web interface"
msgstr "Web 界面"

#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:39
#: applications/luci-app-adguardhome/htdocs/luci-static/resources/view/adguardhome/status.js:40
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "Collecting data..."
msgstr "获取数据中..."

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "Run as dnsmasq upstream server"
msgstr "作为 dnsmasq 的上游服务器"

msgid "Redirect 53 port to AdGuardHome"
msgstr "重定向 53 端口到 AdGuardHome"

msgid "Use port 53 replace dnsmasq"
msgstr "使用 53 端口替换 dnsmasq"

msgid "AdGuardHome redirect mode"
msgstr "AdGuardHome 重定向模式"

